原來姓杜嘅都係嘅都係仆街仔

拖糧、偷食、打波輸咗就加入對手嗰隊，仲有咩做唔出

最仆街係有人嗌佢都唔應人呢點

叫佢許生唔應

沒有得你的搵許